Une expression arithmétique ne comportant que les quatre opérations `+, −,×,÷` peut être représentée sous forme d’arbre binaire. Les nœuds internes sont des opérateurs et les feuilles sont des nombres. Dans un tel arbre, la disposition des nœuds joue le rôle des parenthèses que nous connaissons bien.  

<center>

![image](data/img3_2.png){: .center width=30%}

</center>

<br/>

En parcourant en profondeur infixe l’arbre binaire ci-dessus, on retrouve l’expression notée habituellement :  


$$3 \times (8 + 7) − (2 + 1)$$

<br/>

La classe `Noeud` ci-après permet d’implémenter une structure d’arbre binaire.

<br/>

Compléter la fonction récursive `expression_infixe` qui prend en paramètre un objet de la classe `Noeud` et qui renvoie l’expression arithmétique représentée par l’arbre binaire passé
en paramètre, sous forme d’une chaîne de caractères contenant des parenthèses.  

<br/>

Résultat attendu avec l’arbre ci-dessus :

```python
>>> e = Noeud(Noeud(Noeud(None, 3, None), '*', Noeud(Noeud(None, 8, None),
'+', Noeud(None, 7, None))), '-', Noeud(Noeud(None, 2, None), '+',
Noeud(None, 1, None)))

>>> expression_infixe(e)
'((3*(8+7))-(2+1))'
```


```python
class Noeud:
    '''
    Classe implémentant un noeud d'arbre binaire disposant de 3
    attributs :
    - valeur : la valeur de l'étiquette,
    - gauche : le sous-arbre gauche.
    - droit : le sous-arbre droit.
    '''
    def __init__(self, g, v, d):
        self.gauche = g
        self.valeur = v
        self.droit = d

    def est_une_feuille(self):
        '''Renvoie True si et seulement si le noeud est une feuille'''
        return self.gauche is None and self.droit is None

def expression_infixe(e):
    s = ...
    if e.gauche is not None:
        s = '(' + s + expression_infixe(...)
    s = s + ...
    if ... is not None:
        s = s + ... + ...
    return s # 
```